強姦犯天馬車channel消失

頭先上YT睇垃圾車有無再發癲,點知搵唔返佢個天馬車channel,係咪因為負皮兼檢舉太多而收左皮?

會唔會開返？好多片架

仲有2個AC
唔使驚

我都想問
如果無左馬車
我又要過返空虛嘅日子啦

琴日先仲upload緊好多片喎

琴日拍片話俾人鎖左，慘

冇佢少好多娛樂

仲諗住有時間down佢啲片落嚟譯做英文睇吓會唔會幫到佢衝出國際

天馬車BACKUP佬黎
唔係本人開

mache production仲up緊片

係佢黎
佢而家有3個account

鍾意佢全祼多啲